嚴選最佳現成咖啡奶茶

無對手，請出招

呢枝好劣，就算兩倍茶葉一樣淡過水，得啲甜味

太興算係幾好
鴻福堂都可以既

以前飲過捷榮奶茶，覺得Ok,但現在唔見有得賣

記得以前維他有隻金色紙包好好飲

現成奶茶黎講應該無一隻贏到太興啦 咖啡就有保留

清飲開糖水？

樽裝／罐裝咖啡根本全部垃圾
只可以講係咖啡味飲料而唔係咖啡

我勉強可以接受到就ucc black coffee

入到黎笑左
甜撚到仆街都叫咖啡

又唔可以咁講既
你睇下Starbucks係香港幾受歡迎就知

奶啡或者糖水先岩香港人口味架嘛

好濃好正

咖啡加奶=屎水

點睇支那阿薩姆奶茶

上面提及過嘅所有野飲加埋都唔夠佢甜

其實小弟平時會自己磨豆冲
而我的確當nescafe係咖啡味飲品看待
UCC Black 罐裝都飲過，反而覺得兩頭唔到岸
市面上有邊隻真係還原到真正咖啡味？

基本現成既咖啡，我淨係覺得日本產既可以一戰

有d黑啡唔差 但你話要還原你用機磨既味，可能咩

太興隻奶茶根本係同現成冇分別

就係冇可能，所以點會同嗰啲比較

飲過好多種,得ucc叫ok....但10幾蚊一樽

UCC Black
7-11 $10, 百佳 $15

捷榮第2

屌比錯負皮
你講最佳做乜貼支劣野出黎

正解，果陣759呢隻奶茶同檸茶平到仆街
個個爭住買

但真正識飲奶茶檸茶既人只會指住佢地笑

日本野黎講佢地算比人過份神化既一種

午後之紅茶=屎茶